心疼雲加 😭一把年紀管更衣室又要管財政

輸波又要孭鑊，希望阿狗唔好再鬧雲yaya